ADMIN
Chức năng
Đăng nhập đăng xuất
Thêm sửa xoá khách hàng
Xem danh sách khách hàng
Trả lời câu hỏi của khách hàng

KHÁCH HÀNG
Thêm sửa xoá câu hỏi
Xem danh sách câu hỏi
Đánh giá câu hỏi( vote sao từ 1-5)

Lập trình php kỹ thuật ajax, lưu session
